%\documentstyle[kueetlbl,oddchar]{sotsuron}
\documentclass[sotsuron]{kuee}
\usepackage{kueetlbl}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}

\def\tate{\raisebox{2ex}[0pt][0pt]{\reflectbox{\rotatebox{-90}{\raisebox{0.5mm}{ー}}}}}
\backtitle{{環境再構成モデルを用いたリロ\tate カリゼ\tate ションの}\\{ためのデ\tate タベ\tate ス構築手法の開発}}
\title{環境再構成モデルを用いた\\リローカリゼーションのためのデータベース構築手法の開発}
\professor{下田 宏 教授}
\department{電気電子工学科}
\author{久留島隆史}
\date{平成 29 年 2 月 10日}
\backtitleline{2}
\begin{document}
\maketitlelabel
\maketitle
\end{document}
